毒撚通宵秒回

Hey yo!

今日咁早

講個好消息你知

今日好黑仔🤦🏻‍♂️，心情好down，被蚊搞到成晚冇訓，然後打三場rank都有隊友暴怒掛機，諸事不順

我而家先得閒

𓆝𓆟𓆜𓆞𓆝𓆟𓆜𓆞

做咩唔打死隻蚊再瞓
呢啲就係隊友 都慣
不過你3場都有又真係灰

Pre完未

pre左兩句就完左

返工冇停過手
不過而家收工了

咁快手咩

我開燈搵唔到隻蚊係邊，關燈佢就黎，我出廳訓又訓唔著，變咗失眠

都真係幾慘
你今晚實瞓得好好

心痛如絞

海海

Why

嚇死人咩

要用蚊機啦

心臟衰竭

爽死 不過都就餓死

下世見

佢淨係簡單比左feedback

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

唔想見

咁有咩feedback

想嚇一嚇 救返你個心

今晚訓著就聽唔到翁翁聲，比蚊咬左都唔知😂

又得姐

可以

佢話ok 記得條片可以睇下點收集意見

唔洗救

瞓醒r下算啦

返緊巿區

成日都煮完嘢就唔想食

咁下次再pre係幾時

已經R緊😂

想食

無比滴幫到你

想學970做護士救人

煮咩

我都唔知

比我食

咁死左佢好過

睇波特

睇我好過

1左

我哋唔比你死

早晨阿大家

瞓咗12個鐘

3點

瞓咁多

好過某某女朋友架啦

醒一醒 係時候再訓

眼訓

落街食野都要見到

屌

正咯

你唔理我啦🥺

煲劇

說說hi

繼續瞓

？

達仔hi

柳柳

用嗲嗲會用上癮

嘛親我 瞓醒就3點...

邊個有女朋友

個個都瞓覺

b

好晏先訓？

煲乜劇聽日都開始煲 放假

食嘢啦

琴晚3點幾瞓 一瞓就12個鐘

大師

咁撚正

0

唔早

我都準備瞓陣

雞！

Join

用未

瞓得是福

???

天氣好的話，我會去找你

B小妹今晚又要瘋狂趕asm

清仔

？咩

想做演唱會啲幕後

hi

癲i mean12個鐘

痛！

識睇

女主角好靚

交埋呢份就放假？

掛仔呢

咩事 想聽 你出pool?
今日有野做 慢回 梳梳

Yesyes gg

yo

Hi bae
今天慢回

Hi 返工？

睇未

滑溜溜

係咪個個去晒溝女

好靜

可能係 真心識唔到女

慘到

今日有野做

？？

我都想

好耐冇見

有煩惱？

係掛 不過唔講了
煩埋啲唔應該煩的野姐

醒了

早

早晨

Good morning too

Morning

瞓咗幾耐

總會係咁
知道自己唔應該再煩但會忍唔住係咁諗

BB

10-11 11-now

RBB

呀！尖叫

heart b b b beat

do wt

浮

lm

你好呀

好多人推薦

煮飯

煮乜

洋蔥牛肉蛋飯

典解冇咩人

摩靈

有

梨做緊乜

攤屍ing

987

食左野未

頹

未呀 唔想郁

做緊乜

我都好鬼攰

有無圖

有我

新人留名 出來同我隻抽

飲珍珠奶茶

bb
掛住我嗎

煮比我食未

屌又係你

正

又入嚟搞事

我都唔清楚啊 我係邊位呢

你好 絲打
新人想識下你

我好嬲好嬲

仆你個街 我都知係你
翻黎做乜啊 食辣

係其他台識唔到女女
無人肯同我discord
有無絲打想交換tg

喂嗨 你個邊幾點呀

你想聽住我把聲打J?

八婆仔

建島啦

你係仆街

掛住我？

小掛

係啊係啊 唔好去其他post起我底啊

多謝

有冇人留意我今日冇咩上水
有冇人留意今日個鋪推慢咗

NO ONE CARES
WFC

依家朝早8點
呢排好早瞓 好早起

醒

讀

建緊 慢慢玩

邊個俾你話我掛仔

你去左邊

Me

now year 1 or 2
fbe收唔多asso

摺埋咗

here

想打你

我有留意

我抵屌 任屌唔嬲

Morning
我係新人 絲打好

飲緊

好

咩來

你等陣好飲啦

今朝飲咗

我遲早糖尿病

唉

心情不好？

琴晚真係好唔掂。。。
今日好咗好多了

有乜唔開心

算了 算了
無謂野

你好 你係c定巴？

Hello

係為左功課嗰啲？

sem 1 how many
讀書除咗好之外interview都重要
hku好似淨係收senior entry

朝早竟然無瞓

商科聽說係幾食面試，聽講

晏晝都飲咗 雪到結左冰好淡

自責下先 今晚再見

廢話來的
面試同關係決定一切

關係

好眼瞓

諗少啲好
做左功課未？

而我就

唔隻貓就48個鐘冇覆我

岩岩訓醒

九點幾飲咗

慘撚到

唔鍾意變咗冰 因為已經冇乜氣

訓

咁癲

社畜ing

interview 好重要

抵你 可能消失左

我唔睇
問970 1001

做女定朋友先

係

[member]

勁掛呀

被人食左

錫錫

醒咗啦

唔知我jupas
fbe唔太識人
淨係識一個year 1
she jupas

原本諗住雪凍啲好飲啲

其實係已經收工
毒撚冇可能有pool出

想溝定做朋友

你放咗係冰格？

溝

no
nursing
識一個enf

yeah
cat is

比咗你看

kongu淨係識讀mbbs同埋law

又錫

咁你錫唔錫我丫

陰公豬

咪sad

係。。。雪到結冰。。。

依家呢個第一眼唔覺佢靚
慢慢相處落
發現真係好撚靚
性格等等都好夾
講嘢秒明好有共鳴
僅供參考

好感掛

我都有眼見另一位份禮係好有心機
好靚
但唔開心在唔同範疇嘅比較
係好公開咁講
我個人真係好摺好摺
好易玻璃心

thanks sis

mbbs dental law blaw 都識

好
兩啖thx

我有灰色月亮
喺日本 北海道買
好鍾意好靚

把口就生喺人地度嘅
佢要講呢啲嘢 你都stop佢唔到
有啲人就係鍾意咁賤嘅
過到自己嗰關 其實就得㗎啦
其實做到自己鍾意嘅嘢已經好勁㗎啦

所以係眼瞓

識人讀phy chem bio讀bba is啦
大學econ唔係好關中學事

我大學econ入門同中學一樣
不過我冇中學冇讀econ
其他人有
但係上到去yr2就真係個個start from 0

見步行步吧

辣哥

早睡早起 精神好

一玩停唔到

7哥

。。。可樂沙冰

Honey star yumyum

挽留

我7妹 六歲

不了梳

仲有9個字

好 咁等你

仲要爆曬出嚟唉

加牛奶

今晚又唔洗瞓

洗乜咁客氣

就咁食都yumyum

比個機會你同我一齊趕Asm

想我好好地鞭策你？

抹返未

好快好快

我都好似係

太乾

抺左 得返一半可以飲

快 聽日要交未開始

好脆 我食嘢太慢 成日食到後面會淋曬但早餐食呢啲真係好正

趕功？

參參豬

等我買返條鞭先

夠啦

咁唔洗啦 你買得嚟都交咗

錫啖

我做事好講效率

你快啲返嚟就夠

呢加去買 之後落天橋底鞭鳩我 快

我留
唔捨得

掛哥

我係倒少少之後再加

九半準時開始

瞓咗陣 冇功課了

潛

聽日可以飲酒煲劇

做人要知足常樂

我見到好多人爭住要鞭你

我粟米片買大大包個隻 但好煩我成日開到個窿好大

咁就好 心軟係好事

屌我瞓咗3個鐘

未去過！

我都想去

唔可以貪心

佢地踢鳩我

粟米片同可可米都唔好食由細到大淨係食星星

啜啜
我要攬住錫

想跟

瞓咗兩個幾鐘 同你有得揮

粟米片好好食 可可米不了

精神

太貪心就輸

同我kpop

雖然可以變朱古力奶

欲哭無淚

灰色月亮係求咩

係
其實我好易氹

我冇留意
只係覺得靚就買

又

祝你幸福啦下

Lisa no1

我相信自求多福
只想販賣與眾不同

已經冇嘢可以再輸

會唔好飲

你飲太少水唔夠水份

未去過
想再去匈牙利

想介紹人去氹你

輸完一次又一次 慣

係 千其唔可以對人好

hea me

唔洗了

一早慣

唔鍾意飲朱古力奶？

冇情 飲幾多水都唔夠

介紹me

真
但我一中意人就會中個頭埋去

啲仆街係咁
屋企有個

幾時都對我好啲

鐘埋嚟未

想介紹bb你識

鍾意 但唔鍾意牛奶加朱古力味啲片 佢地溶啲朱古力味落去好唔夾

又比你霸咗頭位

有冇買零食

做咩

單身？
有無女

冇情就唔洗飲？

比你

心累

掉咗佢

係單身。。。

佢sweet嘅
抵諗

佢有仔
但心入面住左女

邊個bb
我有個789b

你試過

我反而係唔鍾意飲牛奶 一定要加呢啲落去

女人如是。。。

牛奶yumyum

問世間

一堆臭閪

有買魷魚屋企仲有蝦餅

唉～～
諗起之前係呢度果件

唔洗了 我仙人掌嚟

叫

想dum

春！

#142509

口罩？

笑

睇得出

細個係好憎飲 因為有浸牛味

唔講仲以為你係駱駝

我已經先行一步

你知我唔like小朋友

屌佢老母

笑死 你大隊長

未見過

佢大過你

Google

想學

點解可以懵到咁

小妹鍾意成熟啲。。。

我退任咗啦

比錢我教你

唔想

你做乜話我bb唔夠成熟

懷疑你已經得手

不了

幾錢

我比我Moodle ac 你 你幫我Check ok?

廢事湊仔啫

why

我今日仲未去入貨

真

木得

一日去一次？搵咗表妹未

真過珍珠

細個果陣一支750水1.5
日日番學係巴士總站果度買一支水番學

果陣維他 清涼水都係1.5 Bonaqua 2蚊

象徵性1蚊

講到有得湊咁

@我個心好痛

係咪講英文就夠

放棄未

多謝你

唔好

Pm me

我而家缺𡃁

唔識用

呢排係一日一次
依家帶緊佢哋去狗公園

淨係買水？

你帶漏咗我

過比你

好似冇。。。。廢事煩

快啲

我想湊

放咗

咁屈機

係 因為我走咗

好正 難得天氣好返 冇落雨

建議返嚟

收到未

Ys 話放就放

收唔到

唔識嗚了呢加

灑脫之鬼

教你

咁湊我

咁好似都諗得過

等緊你

係啊
番學一支750 加放飯一杯凍飲都夠一日

又想改名 有冇好介紹

我是

你嗰間咩銀行 廢到咁

唔學 永久喪失技能

懷疑你轉錯人

我一早ok

學咗咩新技能

我都想有得轉錯

有幾ok

準備好曬

木 我是廢人 木技能

一時買一時帶水的

日日都係買架啦

有咩功課放上黎哥哥幫你做

利申dse 1分

改我個名

巴打

已經帶咗兩隻

邊2科 我6科u

有媽媽幫我準備水

係呀佢哋兩個喺度玩㗎

真心 唔識放上黎 一齊討論

你個陣去咗幾耐

我都係

有冇相啊

好的

想教你幾招旁身

我個心唔痛了

係 知你攰 休息下bb

會爆pm

冇咩野的

唔差在

咪就係兩科E其他1

小妹都係

唔講大話 我都冇心

撚係個個似你咁有錢
瑞士貴到仆街物價又高

唔想學嗚嗚嗚

休息係為咗走更遠嘅路

同你走

世上只有媽媽好

強行灌輸

唔好氹我

有冇靚相分享下

我個心（已失蹤）

陪著你走

愛媽媽

我氹

唔好咁

愛你3000

冇嘢做可以放鬆下
一個人靜靜地

唔識氹人

唔好玩我啦

好好

新人報到

笑死 好似有得諗

因為我好廢起唔到身要佢嗌

做咩同我表白

我改名大師

又得 反正冇人氹

咁你唔適合我

哈嘍

肯開波未

咪die

氹到你唔會唔開心

媽

佢仲細 唔好怪佢

Sor

快啲阻止我禁電話

我個樣似講笑？

好彩中學喺我樓下 日日跑返去

Ok明曬 睇到了 又真係幾靚

有啊但係返去先up

🥺

帶埋水俾你飲

有啲諗法

你開心我就開心

冇適合過

小妹唔想再講笑

唔die

想幫人起名

上水咪得

等你

我努力

佢地玩得好開心

個名都幾柒

有時可以做嘅只有慢慢改變自己想法

Mk妹

返屋企

各行各路

日日搭地鐵返學差唔多搭到尾站

我是..我是凱婷

盡力吧

學乜

想嘔

咁晏？

比你手機我幫你保管

做咩咁折磨自己

牙容你好好

我係屋企等緊

？
咁返學嘛-.-

其實中學可以揀嘅

要唔要零食

我食緊兩支煙

咁就奇怪 一早冇咗

快啲拎走佢

唔想食餅

你做野未

你日日都見

我都想見

利申巴

等緊你比我

點解可以好到咁

唔係好耐姐
22分鐘到學校個站行上去total 40分鐘姐
咁唔係淨係因返學距離揀學校啦
唔少住屯元天都出港島返學

雞肉

開po

我都係
利申機

屌你拿拿聲拎走佢

乖

唔緊 我都未

但未搵得返

Gay點可以唔提我

不如你做多一步過嚟比我

扯埋呢兩飛煙先做

巴打咩cup 想要了

想食雞翼

係我到

氹

佢平

好似諗得過

前幾日同你講 想試下早瞓 5 6點起
點知你做到我做唔到
算唔算開咗空頭支票，比自己？

試咗未必一定成功

係咪有啲咩誤會

全港最大

你好靚

關咩事

抵你溝死女

🥺🥺🥺👉🏻👈🏻

你行多步唔得？

F級肥仔波

咁算乜嘢空頭支票
你唔係冇打算實行喎

冇 佢頭先嚟咗敲門叫我收留佢 我帶咗佢去垃圾房

咁都衰真係衰樣夠衰 笑撚死屌你老母

等我

咁又係嘅。。。
屌 其實係因為，每日扎醒 呀哥仲係出面打緊機 我

驚你縮

爆鋪潛

你係咪認錯人

再開

係 有原因的
唔怪得你

Ok你個ok

正 下面咩size 想含了

唉 仲有我好難早瞓
9點先食飯

比啲時間我

其實我係咪要自己食晚飯 然後自己瞓
咁要食麥皮了

搵咁耐

咁你知咩事啦

咁咪係 你都知

我條鳩縮咗

木 佢話係你個心嚟

一早知

Cp雞翼

肥仔木撚

想幫你拉返出嚟

太多相

第一

唉 但唔得 想享受屋企好靜嘅環境
加埋夜晚，一流

叻仔

咁樣會唔夠營養

幾時得閒

最記得 樓主我們到了

辣味